［書展文革2.0］藍絲要搞文革一定同你奉陪到底

歡迎大家提供可以燒的書籍

另外提供黃與比較中肯的作品

推一下譚蕙芸的天愈黑星愈亮、由突破機構出版

突破嘅書都高汁
話說有冇人知道q版特工個作者究竟藍定黃

今年書展一定有好多同反修例有關的書

推
李怡先生的香港覺醒

大家有乜好書壞書都分享下

推

認真 書展搞和你sing有得諗？

防暴警察唔會茂茂然入去既
不過有便衣咁解

而家圖書館搞審查
唔排除書展會有禁書要銷毀
請大家幫手推